想返返去識你嘅第一日，我地重新黎過

好唔好？

有得揀嘅話，第二次唔會去識你了

仆街...失戀夠慘，仲要俾你插多刀

我地概開始已經係錯誤

我會調頭走 當無識過你

我都想 但係返唔到去啦...

俾我返去1998年

買衫比我
買樓比我
買車比我
請我食飯
幫我買飯
車我番工
車我番屋企
車我出街
比哂啲身家我
比埋佢老豆老母啲身家我
比埋佢阿爺阿麻啲身家我
殺柒啲警甴
殺柒啲建制派
殺柒啲奶共狗官

人生若只如初見

我都想

因為我相信，只要認識你，便會喜歡上你

我都想。個陣時光很快樂

有得揀寧願冇識過你

巴打咩事分手阿？

我會比自己多啲時間了解左你先
太衝動了